大家認撚住佢,條女想出位

大家認撚住佢,條女想出位

大家打電話比佢問侯下啦
讀VTC要讀幾年未畢業
9379 3631

第一幅圖嚇親我

整多2張圖睇下

肥，醜

讀vtc 就咪撚扮鐘意番學啦

讀Vtc都 鍾意 返學？

屌
下次加慎入

多麽醜。。。

真港豬

唔好係咁貼啦傷眼呀

阿嬸讀VTC?

講還講 呢啲太樣衰唔好貼圖

推上熱門

VTC?

唔知點解覺得佢好污糟
可能啲相濛睇落油淋淋

so ugly

手足麻煩打格仔

幫推行動post好過啦

豬形豬

咸濕仔性格會害死連燈仔

今晚打比佢叫佢起身啦

dnlm po咁前加慎入都避唔到

啲nobody 咪理啦, 今日好多支線
btw, vtc 同注重學業好似有啲conflict...

哇屌

見到第一張
差d認錯左係我屋企個菲僱

Vtc都仲要讀幾年唔係話歧視你，但唔得唔好隔硬嚟啦...仲話人阻住你返學，如果對學習咁有熱誠就唔該自修，停一星期學應該學得晒全學期嘅野

咁撚老仲讀緊書

Which VTC campus?

佢住柴灣，佢影鳩手足大頭相，大家小心

算鳩數啦啲垃圾

*菲傭
嚇到打錯字

你地係咪真係想抗爭有成效？

唔好拖埋其他讀書既VTC手足得唔得大把人有出

佢20有5，仲ive係讀左幾年都未畢到業

我都認得佢 以前係新翠間萬寧返過工

條女好可能會再落柴灣影手足大頭

唔加慎入
blocked

絕大部分既豬扒先鐘意用呢啲filter自拍

港豬要返工就聽得多
咁撚鍾意返學真係第一次聽

大家留言屌死肥婆唔該用不推文回覆thx

點解可以咁豬

肥豬閪一隻

推

用咁多filter 都咁撚樣
好難想像冇fliter咩樣

上晒filter都仲係咁撚樣衰

執完相都成隻豬咁

咁撚中意讀書又會讀VTC

加慎入啊大佬

老豆老母，大家認住

MK相

HW

有時間打電話問侯下佢

狗女？

慎入呀屌

豬撚到

屌...之前係援交網見過佢

港女十招

原來影響佢去交流......

讀vtc罷幾多日課都影響唔大啦
你係讀得到書嘅洗撚讀vtc
個班真係讀到書嘅都未撚出聲
仲喺度抗爭緊
你條肥閪死返落自己老母個閪到啦

樣衰柒頭屌你老母臭閪

冇波肥婆

push

屌你，豬咁既閪樣，嚇撚死咩
食豬哨啦

豬西

海洋公園哈囉喂搵佢就得

樓主我今次真係要屌鳩你

慎入都唔加

Sor手足

咪撚貼啦無鳩聊

肥能到 豬咁

人型豬

喂屌你好撚樣衰 豬黎仆街

唔好姓吳喇
改名叫hazel chu啦
豬呀

喂屌你老母

加慎入OK？

屌 好豬啊

條友傻的嗎
係邊個搞到我哋要出嚟邊個搞到要停課

有冇講多圖慎入呀

理撚得啲無謂人

佢影手足相

屌

咁唔無謂

垃圾豬西

豬來的...

大家隨便拎去駛

屌你老尾 唔撚驚

屌 勇者塔

咁鐘意返學點溝到黑警呀？
啲黑警學歷低會自卑架

加句慎入好難咩

勇者塔
我都係返出去先

想掹下佢啲汗毛

相由心生

G

呢啲人一睇就知無乜價值
將來都只會做社會最低層
理佢把撚咩

鏡頭唔抹

幅射樣

肥又醜慎入都無

相由心生佢出世個天已經懲罰左佢

貼上柴灣連濃牆

用左美圖app都咁醜...

30幾歲水都仲未畢業？

相由心生呀
用晒filter都可以影成咁 可憐下佢啦

是撚但啦死肥閪
讀VTC扮乜撚野愛讀書

新移民？

唔係

豬到仆街

佢老母可能係

咁垃圾學咩人讀書

真係人形豬黎

今晚唔想落街 想嗌外賣

好醜樣 狗也不屌

肥過肥媽

淨係識p圖

嘩 diu你老味

讀緊u返學都走堂去玩，讀vtc讀到中意返學係咩玩法

讀vtc就咪扮好學啦

死肥婆

唔好再Po 我好撚想嘔

已用曬4個ig ac reported

嚇死人咩

屌你唔加慎入

屌好撚樣衰

我都係一黎就咁重口

識佢 條女又係個間嶺南衡怡 12歲細路被捕個間。 中學個時已經on99唔撚讀書冇腦

好撚豬

千祈唔好打去呀

留名等睇話ac被hack

係中意翻學就唔撚係讀VTC啦垃圾肥閪

Filter 已經會瘦面
但塊面都仲係咁包

仆你個街
加慎入唔該

咁鐘意自拍 應該真的唔知自己樣衰

識佢，以前做ptgf，見到真人即刻彈鐘，比100蚊佢搭車算

化晒妝
用filter
都仲係咁豬

大波

好撚核突呀

黑絲

不了

屌啦 我地啲畢業禮都cancel埋
冇堂上洗唔洗咁呀

個樣同內心都係豬

咁好學咪自修溫書囉！
On9先要上堂

講還講，唔好貼圖

Ng hei ting
吾閪停？

豬閪搏上位

死肥豬

真豬閪

未見過有人咁鍾意翻學

哇屌 啊嬸都讀到vtc..讀左幾多年呀

發覺D樣真係個個都差唔多藍屍真係有樣睇 特別樣柒

咁勤力讀書都係入得VTC笑話

lm

影響到假期

我認為讀IVE都有好學的人
就好似做雞都有愛國的
做狗都有良心一樣

柒撚到

不推文啊
呢啲on9肥閪 狗也不屌
大家推返其他行動po啦

何方妖孽

頂佢同佢阿媽差唔多年紀咁

死豬閪 早就應該俾心機讀書啦
咁撚肥 出去做rb好過

到底樓豬收埋咗幾多相

睇完啲圖發惡夢呀屌
生到咁撚樣衰佢先係死十次都唔夠
果然相由心生

扮乜撚嘢
呢啲人就算返學都唔係讀書嫁啦

樓主 你放過大家 唔好再貼相 好油膩

美圖完都咁醜樣

想隊排西瓜落佢個口度磨下磨下

好撚柒

肥膩野

有成10GB，我怕PO出尼又比手足屌

Vtc呢啲興趣班扮返學

屌
好撚樣衰啊

真係悲哀 大家咁辛苦出去就係為左你地未來着想
淨係睇眼前嘅野 咩考試 交流團去玩
點解唔放長雙眼睇遠d將來
典型藍絲 阻住人返工返學就係錯 又唔諗下點解要出黎

點解會有佢咁多相 樓主會唔會太重口味

55

＋on9

已經有一張暴露左素顔，慘不忍睹

推
推
推
咁豬ge

那來的自信
推正經POST 唔使理垃圾

夠啦 咪撚再po相

好撚豬

見到佢咁撚想見位就幫下佢啦

縮鳩

今晚打電話比佢叫佢去交流團

真正既豬

真人形豬

我今晚訓唔著我一定會屌鳩樓主！係一定會！

中學已經知佢想出位
利申：同校 已經大學畢業幾年 佢仲讀緊CFC

VTC

仲出來見真人？師兄你真識食

你貼夠未啊陷家產？好撚樣衰

打咗filter都咁豬

VTC就咪扮鍾意讀書啦
未見過人用左狗effect都醜

呀嬸咪撚扮學生啦屌

又放假啦仲唔快啲出post

呢啲柒咕碌唔值得上熱門

重點交流團 臭雞 去到交流都無人喉你

死心 好柒

豬排
打「慎入」好難咩

美顏咗都咁撚樣衰

嚇鬼啊屌

岩既 唔讀書以後點養得掂自己呀 咁撚柒實無人要架wo

咁撚中意番學又點？
考到入poly cu 咩？

唔閪停

補返"慎入"兩隻字喇呀
咁多Filter都咁撚樣衰

豬閪黎形容真係貼切

豬閪

咩怪獸黎

這麼醜的妞
咁鍾意讀書就唔使讀vtc啦

人形豬

屌那星，vtc冇年齡上限收生咩，丫嬸都讀得！同d同學會有代溝架，丫嬸

讀vtc讀咁撚耐都未畢到業俾我跳樓死算

大家唔好咁激動住 呢條女救過我一命
有次我食緊飯哽親 當時見到哩條女d相之後我即刻嘔返晒啲飯出嚟先至無哽死

Hi auntie

你點對得手足住？？？

又矮 又肥
啲牙又疏
個口又闊
成個雙一漫畫入面個隻女妖咁

唔知雙一係邊個自己上網search伊滕潤二

屌你成隻馬騮咁

咁撚樣衰

死肥閪

返學同去外流團你都溝唔到仔嫁啦

扯咗

扮撚曬好學，咁柒上進點知讀vtc

屌你老母人形豬

大佬呀，filter到咁，迎面行黎都唔認得啦

用左filter都咁撚醜

這麼醜的妞

邊位巴打想刨鳩屎

做VTC學人扮勤力？ 真正既學生都知道依家應該要做啲咩而唔係扮勤力囉 豬西

咩叫刨鳩屎

相都唔掂 真人咩樣

真係豬閪嚟果然相由心生

讀vtc話鐘意返學

咁鐘意讀書點解會讀vtc

相由心身

300蚊都唔會屌既質素

咪撚再post佢個樣 好撚柒樣衰啊

真。人型豬

100都比多

讀VTC學人扮勤力（更正）

睇左其他相 免費都唔屌

甴近平

屌你 講還講 咪出圖啦

哇屌 佢自殺算啦

喺咪想神獸

我懷疑樓主你幾愛佢 收埋咁多
我諗大家認得㗎啦 唔好再post
好撚樣衰啊屌 塊面已經大 棚牙同塊面一樣大

咁想讀書點解當初考唔上大學

有無住址 幫佢搵人（間剎）佢

咁中意返學就唔會讀vtc啦
扮咩姐

冇

我咁大個仔第一次見全部負皮

手機都閂埋睇黎佢好驚喎

仲樣衰過啲賓妹

屌你老母
肥柒都算 仲要心地唔好

屌你老味攞去做叉燒都無人食
肥撚到咁

個嘴大撚過裂口女

考乜撚嘢試丫 考完盞retake

條肥西讀vtc , 真係影衰vtc 啲手足

佢可唔可以唔好露齒笑 一係就箍下牙 睇到人好唔舒服

淨係見到影響 交流團

佢啲牙發生咩事中咗幅射？

哇屌真係豬黎架喎

屌見到想嘔啊
下次個樣打格啦
影響市容

咁撚肥都冇波

生得靚就話你博出位姐
咁樣衰都唔知為乜

正豬西

乜依家豬都有得讀書㗎咩

佢排狗牙 亂撚到

Halloween都過咗啦 咪撚出嚟嚇人

好撚肥

肥西

嘩屌 講還講

呢句真
唔罷課睇條撚樣都係會走堂架啦

用埋晒啲大陸味咁濃既filter

有時見到啲女個樣生到咁
都會暗暗慶幸自己生得正正常常原來幾幸運

Btw樣衰都算 讀唔成書心地又差 到底可以點生存

咁撐警出去撐警集會幫手啦

Dllm飽哂唔撚洗食飯

千祈唔好打比佢

嘩條撚屌咁都有千幾個followers

過期老mk

好豬
邊撚到黎咁多相

今日東江隊呀 八婆
仲唔入隊

佢IG

咪撚理佢
集中Poly CU

咁鍾意翻學
真係鍾意讀書嘅self study唔係唔得啊

收翻埋排牙啦屌

屌你老母 真係狗也不屌 又肥又樣衰

拿講還講

唔知以為佢讀緊咩重要學位呀😂🙄

好想番學咩on99

你都唔方係認真讀書架啦

真港豬
豬咁嘅樣

一樓一咁

3樓手足我我出圖

嘩屌，仲貼

用filter都咁撚醜 點知碌落去仲有d冇用既相 屌 出街唔該戴返個面罩遮住自己個樣先

點解要po圖呀....

好mean,我認同你

wtf

嘩屌

屌 乜菲傭有得讀vtc ?

邊間動物園走出嚟 快啲Call漁護署捉返佢

下，唔緊張讀書就唔駛讀VTC啦，你呃9我呀？

妖 好鬼衰架 講出口

推撚到佢跳樓死

下，咁緊張讀書就唔駛讀VTC啦，你呃9我呀？

第三張 個口大撚到
拍ET ?

屌你，化左妝都咁樣衰

咁L蠢既 個腦裝屎㗎

又醜 又冇腦

+1勁似星期日維園啲姐姐衣著髮型都好似

第一張 頂你個肺

冇問題啊
話注重學業然後又要讀vtc 嘅 除咗佢係弱智我都諗唔到第二個解釋

個口大到好似pepe 咁喎

點解咁撚肥

妖

屌 死肥閪

咁厚妝都咁嘅樣，落咗妝咪。。。

佢倒貼我都不了

死豬西

豬系大火雞

正常藍絲思路，就係你影響到我，我就屌你，呢啲人最自私

唔屌啊

有巴打認投左屌
咪走數

手足停啦好嘛，我啱啱先食完野，我唔想嘔

質素以阿嬸黎講都叫衰，果然人一藍樣同腦都會變烏蠅

相由心生

721
811
831

又幾好笑

第三張

e家新翠佐單奴

屌⋯⋯晚飯都嘔出嚟

吊,豬來既

不能只有我看到

屌那星 講還講呀大佬

都唔係嘅
可能當初考衰咗想ive 博命追入返u

不過屌你老母，佢咁撚樣嘅諗法入到u都係畀人屌7架喇，建議唔好讀書畀狗屌做下警嫂算喇，大學唔啱啲冇腦讀

班狗屌唔屌

食緊飯呀屌

我都以為係

哇屌 咁撚樣衰都有嘅

香港幾時有學生咁中意番學架
有心嘅咪停課不停學，又係啲"我好中意番工呀"嘅fd

屌你老味我想嘔

相由心生！好樣衰

想屌嘔

咁醜嘅囡

屌 第一次見化濃妝都可以咁柒嘅女

臭雞

個個走30%堂 佢返得30%

屌你老MK仲扮乜撚嘢學生

依個臭閪 冇一堂930準時返到 日日搵人幫拍卡 而家係到叫春 on79

佢返學 除左識講人事非同玩電話 冇野識

又唔見呢d豬閪死

對學習有熱誠既話佢就唔會科科炒啦

冇計啦 人地要retake呀嘛

VTC扮咩鍾意翻學

屌你老母咁撚樣衰就唔好出街獻世啦

想解鎖更多圖?

咁鍾意返學都入唔倒大學就反省下啦

屌張張相都唔同人？

佢屌既唔係冇學返 而係阻住佢放假
不過完全唔知點解佢要寫影響到考試 要考試既科佢都冇合格過

算啦
佢嗰樣同佢鵬牙已經對佢好大傷害同懲罰架啦

我都想講 呢相最撚恐怖

開晒filter都j唔出 ....

佢把口硬撚過紅毛泥封系 一定唔會話被hack

唔怪得之咁急原來讀極都未畢業
驚真係30歲先畢到業

點解唔加慎入
個樣...已經係一種懲罰

有無更加多相

條女食10幾年都未食完

遲啲先處理啦呢啲

咁撚豬叫佢咪自拍啦

擔上山可以食三日...

摩牙

狗也不...

讀vtc學乜撚嘢話要讀書呀

阻住你去交流團玩就直認嘛

真．廢青

Vtc咋喎
傻系黎真係
返工就話博升職姐
屌你咁愛讀書就唔會入Vtc啦
感謝提供笑料

點解咁撚肥 咁撚肥 你食野求撚期

哇屌落咗effect都柒到咁 真人不得了

包撚住浴巾都不忘自拍

記得佢講過 中學比人恰定D人中意講事非 唔中意佢地
留班之後識左班好同學 唔似之前個班咁 人講咩佢講咩

塊面闊撚到
好似狗嫂個閪

接佢收工啦

第二張相條仔黑警黎

成個🐸咁
個口大撚到可以含成個西瓜

冇奶又學人著tube top

咁撚醒 唔撚洗返學都得啦

所以佢玩交友APP

呢副尊容做得我老母啦wo，仲讀緊vtc?

有，但唔想比手足屌，我有佢IG

新翠佐單奴，接收工

咁鍾意返學 笑鳩死

夠相喇，唔好再post，頂唔撚順喇

好多followers都係shop ac黎

屌你老母#399 完全封鎖

真係人型豬

中大既都未撚出聲

用snow塊面都仲大過張枱

中風？

人衰真係樣都衰啲
個口勁大 嚇死人

讀屎片

豬點會識返學架

P

死肥豬好嘔心!!!

樣衰到

第一張成個 40 歲嘅亞蟬。

咁大年紀，未學人扮可愛，睇到都想嘔。

不了不了

咪放大嚇人

午夜兇鈴，屌

佢同佢亞媽兩姊妹咁，差唔多咁大

嘩，好撚大隻豬西

D相咁似做PTGF既

可以懷孕

見到佢唯一冇filter果張
唔係講笑我真係屌咗出聲前世做錯咩先會生到咁撚柒

女？
豬黎架wor

老豆成個大陸民工樣，老母又成個男人咁樣，難怪咁樣衰
好可憐

vtc扮認真讀書

咁似平日行街市見到嘅肥師奶

好明顯係求愛不遂

相由心生係真
佢有啲似今朝食個碗豬扒蕃茄通粉

屌笑左出聲

咁我仲PO唔PO圖？3樓手足好緊火

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

捉佢返大陸做雞

以前啲人叫佢史迪仔

95而家仲讀緊ive？

射左

想問樓主揀呢3張相係咪有原因
每男都有啲故仔

老母more

好淫

這麼x的妞

你個名

仲要交流團
笑撚死

哇屌 豬呀
狗也不屌

好撚噁心

無返三日學好巴閉咩，我成個sem提早完左添啦！依家大把時間返campus幫手做後勤.各位手足加油💪

呢個係佢之前條仔，頂唔撚順飛撚左佢
之後都冇男人要佢

死肥西 嚇撚死人

人醜心陋

學人讀書
讀撚到入vtc就收收皮

馬騮屎忽呀

咁睇唔開 要格硬哽呢隻豬西

人形豬 算吧啦

咁似上水舊墟見到嗰啲企街大陸雞

個樣中咗輻射？

佢原本返緊giordano全職 話唔想做SALES咁辛苦 讀返VTC轉做後勤WO
不過上堂又唔聽書靜係識打機同講事非 一係就走堂搵人幫拍卡 比佢做到後勤giordano就慘了

佢真係好鐘意番學嫁 我中學時 佢高我一form
到我讀完ive畢業 出黎做野都有一年半兩年 佢都仲讀緊書😂

佢今年拍左2個月拖

豬閪就由佢啦屌

wow 狗也不屌屌你老母

完咗先搞
你自己記住先

中學留班

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

哇屌 極品豬閪

咁唔關佢之前條仔事 幫人打個格喇

真正豬閪

真心醜。。。。。。。。

咁撚肥咁撚豬去乜撚野交流，咪出去影衰香港人啦

屌 肥閪就唔好推啦 有無理過手足感受

好撚驚嚇啊dllm
咪撚影衰香港女仔啦
個樣豬西都算個腦都豬 仲有乜撚野用你個人

我個fd報咗佢資料去中聯辦
應該永世入唔到支那

咁既豬西樣 怪之得要努力讀書啦

嘩屌
睇完真係要洗眼
真係無一個藍係正常樣

電話都熄埋

真？成條毒撚咁 睇唔出

收聲啦肥婆豬扒恐龍

以為佢讀哈哈哈哈哈佛

請將佢交俾祖國

Baby Kingdom開始透過國安網舉報手足

我好似見到3個人。。。。

嘩 平時應該慰勞POPO同藍絲

呢啲人依家係咪冇哂frd

下次加翻慎入

佢塊面闊到，我由左望到右都成分鐘

嘩屌 樣衰到發惡夢喎

求下你唔好再貼
起左底都唔好再貼
佢殺人都唔好再貼

推。。
p撚左圖個頭都咁撚圓

條豬西咁中意讀書都讀唔掂要係VTC讀
算鳩數把啦

藍+肥婆 一路好走

有自信唔一定係好事
下次加慎入plz

入vtc同人講鐘意讀書

推下先

讀VTC鐘意考試
佢真係好撚想出位wo

仲有佢個同學仔 佢哋好似同一班

知道，唔打算再貼
仲打算貼全裸照

真係咁鍾意讀書既就唔會入vtc啦

被逼罷課
你自己懶 唔肯5 6點起身搭車掛
學下你老豆啦 7婆

對奶

好撚醜呀屌

開盡晒filter都咁撚豬

屌你嚇撚死我

比狗屌

fb pm左佢
佢block左我垃圾

唔好再貼相
真係好樣衰

面好撚肥但個波平撚過我

有冇手足吊得落

依家比多幾個星期你準備考試呀 咪撚炒呀vtc臭閪肥婆

咩你唔係好巴閉中意PO咩就PO咩
做咩要DEL FOLLOWERS? 淆底呀?

屌你加慎入啦

搵人輪姦呢隻死肥閪啦

哇屌你老母依件堅樣衰

【真真正正大春袋】中環網線！！！

依D俾狗拎去屌就岩啦 正宗狗乸樣

屌你咩 男人定女人呀 定有J嘅女人呀？這麼醜的妞

屌！ 肥婆扮大波

樓主下次記得加慎入

好樣衰呀
屌
棚牙可以隊穿自己下唇成隻海牛咁

豬西都算，仲要係黑心豬

吳希彤 而家停課 你唔洗搵人幫你拍卡 點人數既堂你又唔洗遲到爆ATTEN 你應該開心至係
依幾日瞓多D 930堂準時返唔好遲到又搵人幫你拍卡呀
記得溫書呀 唔係你D人工就用曬黎交學費架啦

吳希彤返學喇

佢老母真係樣衰到核爆

點解你會覺得自己有良心??
同埋呢 冇人想明你呀
你知唔知你同我地講你D感情事個陣我地暗地裡笑9你炸
希望各位有玩交友APP既巴打 唔好咁唔好彩比佢扭轉宿命重遇一次呀

哇我屌...呢世人見過最撚醜嘅女人

巴打好波!

狗也不吊

咁佢都留過好多次班喎，今年u grad啲人應該都97

推。

屌 即嘔

肥唔係最慘 肥但無波先係最慘

好撚豬閪

屌你老母連啲變面filter都救佢唔到

嘩⋯⋯⋯⋯⋯
惡劣到丫
讀vtc 重扮肯讀書⋯⋯

都係前線絲港女超級正

我都聽過

唔需要有人明咁玩咩social media姐
對住塊鏡講嘢咪得囉

堅？未見過佢

就係問佢老豆老母

屌 啲頭髮撥埋一邊懶係野咁 邪牌

俾成班人屌都覺冇問題，大家接收工算啦

咪撚貼大頭啦
飯都消化唔落
狗都唔屌

頂盡$200

yes！

你係好學就唔洗讀vtc啦屌 一早dse30分直入暴大啦 講到視讀書為生命咁

唔知有冇佢同事出黎講下佢返咩更呢

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

而家停課可能日日返工賺學費

fb都有佢

希望佢啲同事唔好唔理佢啦

屌喇星咁既樣你唔打慎入一陣嚇到我心臟病發
到時我搵你定搵佢好呀樓主

油膩

相由心生 果然係真

推推佢先

正喎 想睇下未見過嘅生物身體係點
利申 生物科愛好者

係咪啲支那新移民
好心讀vtc就唔講到自己好中意讀書咁好肉酸

Damn she is fugly 😨

真心講
真係幾醜樣

SOR手足

哇，你咁重口味

似30對wo😂

Agger

目測35歲

佢都On9，怕比黑警拉，怕食催淚彈，係因為黑警濫暴濫權阿，矛頭指去邊都知

舊story黎 唔知吳希彤仲有咩偉論想發表呢

咁撚肥
仲要扮可愛
屌
知唔知醜嫁

肥婆都係肉
食咗唔舒服

讀VTC 同人講好想返學

VTC........ 連ive都不是?

個口可以打橫放一隻熱狗

阿囝搵老豆老母#C435

咁撚鐘意番學就唔會讀vtc都唔知講乜好

屌你好撚豬呀

被迫都唔識寫比你讀多十年都嘥氣啦

Post左先

25歲仲讀緊Ive

慢慢比狗屌啦

弱能學校好似停課架wor

屌依啲就有圖

推 推到佢開學都唔敢番學

好肥...

成隻怪獸咁

推推推

佢咁厚面皮 一定會返

唔去交流團點搵到人屌自己個臭閪

真係搞唔掂.....好辛苦

vtc係咪急住畢業做毅進仔

點解學生個樣咁撚老

vtc咁廢就咪撚扮好學啦

佢老豆老母點生出隻豬？

你個樣生到咁就真係死十次都唔夠

P圖P到

邊個話我

屌，唔好再po 圖啦
食緊飯啲人會哽死

你2隻野好可憐呀
周圍飛遇著隻豬閪
仲要見到佢裸體

無自由畢業咪又喺無嘢撈

(上熱門)一個令ming仔既訂閱數跌得更快既方法

圖FROM FB

有少少肥嘅女仔唔係唔好呀
最重要嘅係
個樣要有返咁上下靚囉

打煲呔黑色冷衫個位型男都唔簡單

聽聞條肥婆間學校停課搞到佢好唔開心，大家記住等復課就貼佢大字報表揚下佢，等佢出下位開心下

咁撚鍾意返學
點解要讀VTC
對唔住其他VTC同學
唔係串你地
但無計你地有同學係敗類

真係讀書既
同扮讀書既分別

有冇睇上面，條臭閪想轉文職，所以先讀VTC，而收佢嘅亦只有VTC，其實唔係VTC學生嘅錯，係佢不自量力，VTC都有讀書嘅人，可惜佢唔係

真心睇完笑撚死，日日遲到又要不停重讀，佢有錢到可以不停重讀，但係就住公屋，算係濫用公屋？

快啲推翻佢上熱門啦樓主，唔好比隻藍屍曱甴以為停課遲啲就冇事，佢肯定係咁諗

屌。。。

好嘔心

咁都有人屌
我看了甚麼.jpg

其實佢有乜資格揀人？？🤣🤣

又肥又臭都有人落搭？？

同同學一齊翻工見到佢

認左三日幾 冇化濃妝好撚難認 兩個樣
石門利豐Zara倉翻夜班兼職
如無意外仲有兩日要翻 朝早八點收工
大家要做野？？

佢做zara咩

翻完了

根據知情人士透露 條臭閪又有新男友

有人威脅你bo 驚唔驚先